北角寶馬山算係毫宅？

同奧運上蓋比邊度high啲

寶福山豪d

邊有得比

豪

即係？

個人比較鐘意寶馬山
鄰居質素問題

寶福山先係豪宅

你係咪想講九龍站上蓋

奧運？

帝峰皇殿

Yes

一千幾尺都要3000幾萬

帝峰皇殿好似high啲

寶馬山>>>>>>>>>>>>>>奧運

一個幾十年前已經係富豪地區，一個新移民暴發房地區，有撚得比？
寶馬山贏啦

寶馬山無蝗咁濟 除左信和自己收租果啲單位

奧運叫豪宅 樓主係咪未出過港島

咁講啦你鐘意同大陸人住就九龍站個邊咩帝峯皇殿
你鐘意同香港土生華人住就大坑寶馬山

大角咀係豪宅?

講方便半山一定輸

你咁講又唔講埋觀塘半山

寶馬山五嶽而家點
豪宅地區 D學校點解可以係武館
真係世界奇觀
我係美帝國都未見識過

上過去帝峰一次 好靚

將軍澳咪仲多大陸人。

月華？唔係好平咋咩

其實武館已經好耐之前嘅事
閩僑 vs 桂華山

武館班人都唔會留係賽西湖公園玩啦

一放學就落北角老銅架啦

多大陸人真

寶達豪庭聽過未呀

寶馬山贏9條街啦
定係你想講九龍站上蓋呀

九龍站都輸啦

邊有得同寶馬山比

奧運上蓋最多叫中產/小康 住客質素差好多

寶馬山 區議員都藍
利申住奧運站

寶馬山入邊住日本人，
奧運住強國人
一個實用面積九成
一個六成
你話呢

九龍塘>>>>>>>>>奧運
港島>>>>>>>>>九龍

九龍點會豪都唔會有港島嗰種高尚感

寶 鄰居質素高好多 少大陸人
利申住緊

唔好玩啦，寶馬山幾十年前已經係豪宅區

講質素托柒咩 講價錢啦

知唔知入面邊棟住宅最high

其實差唔多定係寶馬山貴好多

咁寶馬山同貝沙灣邊度豪啲？

屌 原來真係開武館

寶馬山同奧運點比
唔同級數

唔知 搵人check下

福建佬系唔系蝗

over左喇

奧運同寶馬山比? 樓主係唔係香港人?

真

...月華 唔係半山 我話係功樂道果堆

毫宅要用咩量度單位計？
寶馬山都算既
但要講最貴未到，低調d唔係大陸人又搶樓

如果住喺山就算豪宅
咁我住葵芳咪好有錢

咪又係全部福建人
唔好扮高級啦
寶馬山全部舊樓

請問閣下所住單位地區為...

寶馬山近年都好多蝗住
日本人反而越嚟越少
大業主係信和要整乜維修乜用咩公司
只有假投票信和為所欲為～

福建佬算唔算？

寶馬山係傳統豪宅區

奧運咪即係大角咀

個名俗到似酒樓

寶馬山居民質素都高幾班啦

好似有楝叫觀月樺峰 但都係一炸蝗

寶馬山雙屍案（Braemar Hill murders）是香港轟動一時的童黨謀殺事件，涉及一對英國籍情侶被打死及姦殺。

寶馬山個名都豪啲
成座山

翠琳都係山上面

On9 君臨 天璽嗰啲海景1000尺，5,6千萬，咁都冇得比？

寶馬山old rich
咩奧運
大陸暴發戶

咁都要問？當然係寶馬山啦。。。。點解有人會覺得奧運係豪宅區。。。

$不是一切

但真係貴到唔值

九龍站同柯士甸個啲你又唔講

月華堆單支樓應該好平？

所有鄰居都係大陸豬

觀月樺峰垃圾樓咪比咩人買大家都知
依家重建即刻比下去

一號銀海先正

寶馬山花園以前連通告都有日文

屌福建佬住北角山腳咋
自己得閒走轉寶馬山啦 超多鬼妹鬼仔
local既都多又有禮貌
第3多既就係工人賓賓 幾乎無蝗

Cwb 包華士道同寶馬山點比呢？
之前條仔住包華士道

唔知
以前大坑光明台都有

有錢人唔需要樓下有商場

你話呢

步驚雲都係住寶馬山

寶馬山雖然傳統豪宅
但而家又殘又舊又污糟，啲住客藍撚到仆街

好好笑呀

香港島已勝

痴撚線 地區都有高尚感

包華士道嗰邊係house 黎

Cls

果度好似好多退休公務員住

的確係

唔夠九龍站多

即係中產多 但唔多有＄佬住

樓下有商場
一定非有$人

山頂 渣甸山 九龍塘house
大潭 淺水灣 石澳 西貢竹角
樓下有冇商場？

你完全唔識咩係傳統富户同暴發户講都浪費時間
兩種人，做既野都唔同

咪係

人地一係揸車去商場
一係叫姐姐去買
洗撚樓下有商場
九龍塘都無啦

講寶馬山有福建佬嗰啲肯定未上過寶馬山
福建佬住山腳
掂都未掂到座山

寶馬山花園好多日本人.

深水埗？

何文田千幾尺賣成億都有

福建人係喺山下面又殘又臭
一梯幾十伙既大廈

😓北角好能遠

將軍澳勁多蝗 帝景灣嗰邊

果度一個位幾億

人地有車有司機 其實方便程度差唔多姐

傳統人會鍾意港島區
新一代或者依家突然發達/新移民個埋有錢人會鍾意九龍站上蓋個種

拉

咪玩啦差9皮
寶馬山高好多班

Yes, d人行出黎個格都唔同啦

對唔住，係我眼中邊個有錢邊個就係高尚人

奧運唔算豪宅啦
細個住過
唔太舒服
但真係會所幾大

有錢人就係要係無商場

觀塘半山？ 秀茂坪？

系你老母咩

淨係帝景灣多
其他少
因為其餘樓盤淨係得英文名佢地搞唔撚掂
利申 去銀行見過有隻蝗住帝景灣 職員要佢填英文地址 佢喺部電話度揾唔到個英文地址 一粒字都寫唔出 揸住支筆企撚左喺度

體育老師係14K大佬個仔 利申舊生

膠都廢事比

帝峰皇殿好多蝗

寶馬山花園感覺都似高尚啲

奧運咪普通中產

貝沙

話寶馬山多福建佬班人係咪未去過寶馬山

想覆#106sor

計唔計埋旁邊賽西湖大廈 以前有親戚住嗰度 個feel好high class 唔係話好豪華 但係就係有種講唔出嘅感覺 我心目中 even係太古城 都比奧運豪 居民真係好大影響 個人而言

Columbia 喺哈林區隔離算唔算？ 你唔好話我知

各有各啦，
一架classic古典法拉利，
一架全新RR，
差唔多價錢，
睇你鐘意咩。

山腰果d

寶馬山好撚藍架
區選投左自由黨

住臭西湖果d
好多福建人架

暴發戶有錢都可以住傳統富豪區
反之亦然

唔好成日意淫有錢人生活啦

唔係山腰
臭西湖好多福建人架

其實真豪宅區最愛本土商界利益自由黨
渣甸山
山頂都投咗自由黨

比例上始終有old Rich霸咗傳統豪宅區好大部分
當然唔少支那人已入侵

梗係包華士道

不如講埋白加道啦笨

中產梗係離地啦

有錢 不過係藍

全部過3-4萬 一呎，最少1500呎，你話呢？
利申：住寶馬山幾十年（由啊爺個年代），如果買得起建議渣甸山，但5-6萬一呎

Who cares
Zuckerberg 都係 new money
銀包有冇錢 過得開唔開心自己最清楚

而且渣甸山冇細樓
嘉雲台已算細

典型暴發戶思維

屌好撚後悔

咁寶馬山比中產高少少嘅

峰景好似好撚屈下

渣嫁 你識唔識嫁
邊有福建佬

海天峰最正

住得半山仲想細單位？人地有身分有地位，所以我成家都好串。

一個post引晒住寶馬山既既巴絲出黎
連登仔真係個個都有錢

發財立品
而且半山都有分好有$
同冇咁有$

算啦
搞gay無將來

CWB梗係禮頓山啦

成個北角都係
寶馬山係咪北角？

功樂道

唔係有好多名校咩？張祝山、庇羅都係寶馬山

私人住宅唔係 近女校果到係

正解 落樓聽到啲女講蝗語
定係廣東話講唔正既ABC

帝峯蝗殿
個名俗到嘔

酒樓咩

樓主:壽臣山有錢d 定 大老山有錢d？

九龍站好多日本人妻同鬼佬。

其實你黎過寶馬山未？福建佬住晒新光劇院對面，寶馬山要駁小巴/巴士上山，我唔敢講一個福建佬都無，但一定唔係你想像中咁樣

唔好話傳統人
根本住開港島都唔會鐘意住九龍 人多樓密又雜

上山起碼要15分鐘車程

唯一係太多學校
好多時啲鐘聲好嘈
巴士站太多學生

你就gay
早知死痴住佢唔放

no, 庇羅係天后廟道， 張祝山係雲景道

仲未算最頂

而且住開港島
係唔會中意喺油尖旺活動

我唔貪心 包華士已經滿足

讀書係寶馬山
依家做野係奧運

寶馬山真心舒服

天后廟道完全唔算寶馬山

寳馬山如果係寶馬山花園附近個堆其實唔貴，都係貴城市花園少少/差唔多。近海天峰個邊貴好多。

好似唔洗
利申；之前屋企人買過

但人話風水不好
後面空洞洞
冇靠山

港島係正啲

梗係鑽石山果面啦，記得宏景花園對面，冇車唔怕有巴士直到樓下，好過搭的士，唔洗比dc9賺又對環境出一分力

呢個真 最多行下尖沙咀 再過幾條街真係不了

尖沙咀都麻麻

按尺價 一定係

臭西湖係咪寶馬山？

新個d好多都好俗
天璽個會所俗到好似去咗大陸咁

根本對象係大劣人

都唔係，香港無地方取代到SSP。

點解分手

而家D新樓都係咁既feel，唔係點賣咁貴。

樹仁？

對，應該咁講，上到雲景道頂，先算係寶馬山

其實個寶馬山花園，我都覺得係掹車邊

住得半山都仲諗方唔方便既 唔方有錢人

膚淺

其實帝峯皇殿唔屬於九龍站, 唔駛再討論

咁賽西湖先係皇道就真

不過今時今日連名門都係渣甸山

半山壹號喺土瓜灣平地都叫何文田
又好難再分咁細

禮頓山嚴格嚟講都非跑馬地
畢架山花園非畢架山

咪就係
山頂
淺水灣富豪笑而不語

見到寶馬山以為講緊五嶽

成堆公屋

依家都仲係？

區選人地一車車咁黎
黃果個有二千幾票 盡哂力了

佢要返加拿大讀書

太古黃架

得閒可以去埋加拿大玩呀

巴打讀邊間寶馬山五嶽?

帝峰皇殿 嘛嘛，o係我心目中最多值一千萬 個所謂海景只係見到少少藍色，其他全部樓景，重要好密個隻，樓下條街嘈到pk，環境又唔算特別好，得個商場lor

唉唔係咁簡單 佢啲少爺皮氣好難頂

我同佢差唔多分手先知佢住包華士

冇咩機會去寶馬山

寶馬山選藍絲做區議會

on9 中環半山夠全部舊樓啦
舊唔代表cheap 咁啲新龍床盤係咪高級過太古城呀

咪就係
香港一向舊同cheap冇關

唔係跑馬地咩？

和合石high end啲

仲要有海景睇

但係之前10點大叫光復香港就冇乜人回應

好多廠佬住就真 近觀塘牛頭角方便返工

只能講以前規劃正常d
基層還基層
中產還中產
富豪還富豪

起碼唔似而家
一幢豪宅對住唐樓車房廠廈既景觀

完全柒，我有錢買到奧運，我有更多更好選擇。

你講咩呀？
你閱讀理解合唔合格？
我幾時講新舊樓？
我講福建佬呀
驗眼啦柒頭

地區都有得分階級

死窮撚

只講樓價上中圓已經有答案
計地段傳統豪宅區vs大角咀

呢個景
以前上同學屋企
佢住勵德邨都睇到
視線無咁高
但都見到海

sor 可能噏錯, 定係寶雲道

淨係記得叫倚巒, 好多新聞打晒J 話佢係終極撈底價入手

寶馬山上有的舊屋苑有錢都買唔到。一間廚房連工人房，大過依家納米樓係遺囑盤先有機會望下

帝峰d客仆街到暈
六成大陸客

勵德邨只算大坑道山腳
再上靚好多

論地點圓方上蓋點都屈機啦
我諗有錢人就唔會計較邊度豪d啦

真 去到咁上下身家 啲有＄佬唔會再計較咁多

比如你比幾蚊搭小巴上黎睇下啦
福建佬我住咁耐都未見過

你唔洗落北角買餸？

西半山？
麥當勞道嗰啲

好多大陸閪

勵德邨搭車麻煩啲
但有餐廳

呢個真 成日覺得油尖旺好臭同污糟
利申港島

九龍塘/加多利山

勵德邨喺山腳
有樓梯5-6分鐘行落大坑
好方便喎

禮頓山仲好啦

寶馬山好好多 利申寶馬山大學學生

真㗎？咁有米嘅

北角半山區，當年信和地皇

我都上過帝峰皇殿 感覺麻麻地 d設計好俗 好浮誇
好似d城堡feel咁

深水埗豪宅有冇高尚感？

死毒撚

啲大陸佬好中意

如果新樓盤
清水灣傲瀧taste好

緊係寶馬山啦，奧運大角咀果邊廢老唐樓區

有朋友住豪庭峰800幾尺單位

真...以為得自己咁諗

豪庭峰只係山腰咋

住得呢度大部分都有車好多都屋契連車位，咁去邊買餸仲會唔會有限制？巴打留意左你好耐，不如講下你住邊區分享下？

而且好多係工人買

將軍澳D樓盤全撚部都ON99

太古城梗係豪過奧運啦

寶馬山校網好，放租都高d

依個都係重要point
啲家長好睇重

假豪宅校網好差

點會冇
行出街全部香港人/日本人/鬼
點都高尚過支那狗

以前皇仁仲係東區校網，寶馬山真係全港最好校網之一

依家係灣仔？

唔係太識講 例如杏花村太古城個啲個樣都唔係靚架 但樓價值幾多唔洗講啦 唔係新樓靚樣就一定架勢啲 地段之類都要考慮

地區高尚感先明顯
當年聽講跑馬地人反對喺當區起地鐵整cheap曬引外人嚟

佢哋中意自成一角

係，早十幾年已經灣仔

我住灣仔不過唔近皇仁

皇仁岩岩係灣仔區塊牌隔離，不過以前因為近天后，都係入東區

啱有d地區明顯係高尚d
就算九龍區
九龍塘 d樓冇咁新( 唔計時鐘酒店嗰邊d house)
我都覺得高級過九龍站

可能我老啦，以前小學個個都太古城。寶馬山算係高級d因為覺得屋企會大d。唔知點解呢幾年吹到太古好似豪宅咁我念係因為樓價大升

純講＄，九龍甚至奧運d業主一定唔會差過寶馬山啦，前者分分鐘個個好多幢揸手，個個都投行，個老豆唔知乜水，又多後生夫婦。寶馬山一部分係傳統中產，有公務員個d⋯比較多住得耐

如果你話class. 就係另一回事了。

以前東區小學中等成績已經可以靠校網入band 1

一句講晒，如果你有小朋友，你想個細路一落街係街市/蝗國人商場，定係藍天白雲背山面海

我住過港島二十幾年，最撚唔明呢堆人

豪唔豪睇個人，
但揾奧運比真係on99,
兩堆人個生活圈子完全兩回事

太古，嘉亨灣仲幾多啊 隔離屋就係日本人

仲要好熱鬧

晴b

好簡單，人大咗接觸多咗窮鬼
我由細到大個個同學對我既認知都係窮鬼，
但大個咗讀U甚至岀嚟做嘢竟然俾人話我似有啲錢cls

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

中聯辦 有宿舍 咁都沒蝗？

見撚到阮建中就火

有車咁洗唔洗落北角買餸？
有車d福建佬會消失晒？

奧運站帝峰爭好遠喎

帝景峰 畢架山峰 貝沙灣 依d先算係毫宅

咁你洗唔洗出去消費？
你講到點好都好
始終改變唔到成區都係福建佬

建議你上寶馬山感受下
好過只係ff

笑死
你覺得只係你自己識去寶馬山？

帝景峰 荃灣？
你拎帝景峰同畢架山峰 貝沙灣比

價錢應該差唔多

寶馬山個景正好多

寶馬山係咪得賽西湖同海xx係毫宅其實

正常香港人一聽根本就知2個地方無得比

佢應該講緊石硤尾地鐵站出
再坐小巴上個帝景峰？

帝景峰係荃灣？
師兄你google 下

九肚山
雍雅山
荔枝山

都未出聲

你地豪既定義係乜？
自成一角既康樂園？
貝沙灣？
定係萬景峰果d？

荃灣嗰個叫萬景峰

寶福山都算喎

住堅尼地城垃圾舊樓都好過住乜撚奧運

大埔寶馬山

正確
個度將會升值因為內房世茂用好貴買左塊大窩坪地皮
而家起緊豪宅

維多利亞港夜景(由寶馬山望)

萬景峰都豪？地段咁差

本地稍為有少少錢嘅人著重地段同埋鄰居住啲咩人, 關乎地位同面子問題
大陸佬同埋暴發戶著重夠唔夠豪越係浮誇越係好
地產商近十年代係咁喺啲偏遠荒山野嶺地方啲起所謂豪宅, 就係食佢哋浸水

我覺得係低密度+傳統豪宅區 > 低密度郊外 e.g西貢 康樂園 > 高密度新豪宅

朋友住九龍站內園景
上去睇過望出去對住九萬幾個單位種壓迫感都幾係野

佢未出過港島

奧運？係都九龍站啦 ...
不過你講真豪宅，都係講番中半、西半山啦。

上面話咩有錢就係高尚人嗰啲 去過寶馬山未

咪係，個啲係起嚟俾啲傻佬。
有錢唔住赤柱、大潭？成個 feel 都唔同。
貪奧運、九龍係黨鐵上蓋？
揸車啦 ～

樓下有商場係方便，
但一日到刻有班唔係住喺度嘅蝗係度行 ...
清靜啲仲好啦。

傳統文化上有少少級數嘅地方都係咩都冇

樓主講到奧運好似同半山同level咁 我咪攞個叫做中產啲嘅黎同佢比 意思即係奧運連中產都比唔上

係接觸多左來自五湖四海嘅人

咁你應該更體會到自己大概係咩social class

淨係認識一個social class嘅人多數好on gui ( 個 d有d＄嘅人)

呢啲post 都上到熱門痴撚線

我12年入學嗰陣已經收哂皮，依家更加唔洗講

摩天大廈 雲景台

寶馬山係傳統豪宅 奧運果堆邊係豪宅 冇得比

半山點比，先天半山已經係高級啲。
奧運、九龍嗰啲篤下手指就話嗱而家哩度開始係豪宅區啦。
屌你大角咀扮豪宅。

即係買傳統法拉利 同買Audi R8
各有各好囉

其實豪宅就不論港九新界都有，居民質素先係重點
有細路既話，仲要埋睇校網

綜合黎睇，港島>西九龍>東九龍>新界東>新界西

宜家直頭唔撚見左

住包華士道有錢過禮頓山好多喎間屋起碼值幾億禮頓山點比

要比豪宅，九龍嗰邊最豪係九龍？
咁港島唔該攞中半山嚟比，麥當奴道打上。

寶馬山花園算唔算豪宅

你實贏㗎

冇錯，填地址都仲係 "大角咀XXX"
奧運？黨鐵站名嚟 ja

寶馬山多鬼妹仔係因為佢哋喺漢基同鰂魚涌國際讀書，但一到返學時間就走哂

港島已經贏一截 但寶馬山幾時淪落到要同奧運比

唔好提 好心痛無左隻金龜

法拉利 大馬力車(全大單位) 調較冇咁舒服同硬(樓下冇商場交通差) 個brand講出去勁好多(地段)
Audi R8 有細cc版本(有細單位) 調較比較好揸舒服(樓下有mtr/商場) 個Brand=九龍

識親住寶馬山都藍到黑

廢po都上到熱門。。。

奧運又好，寶馬山又好，豪宅又好

黑警一樣可以衝入你間屋
一樣可以丟催淚彈入你間屋
一樣可以入你間屋丟你落樓
根本光復香港之前排邊啲係豪宅邊啲唔係無意思
聽日維尼想要咗你間屋都無得反抗呀

有樹仁係隔離即刻拉低曬啲水平

樹仁冇問題，都叫係入到大學嘅人。
反而係堆band3中學，個堆一年都唔知有幾個有3322入到樹仁。

咁樣界嘅話成個寶馬山得賽西湖一個住宅咋喎

間大學當然冇問題
係啲nds多撚到呢

你去過寶馬山未

有咩大學唔係

寶馬山花園個價只係太古城level，同隔離摩天大廈個堆有段距離，

西九上蓋嗰堆係偽豪宅 同傳統半山或山頂無得比

而且通常都係支拿人住

後生一定黃到發金，前排10點聽到有人播榮光，係邵家輝個仆街種票，先輸，詳情睇返細良個facebook

寶馬山花園太細，有啲細到連工人房都冇

點會冇 睇樓價已經知啦
同埋係一般人嘅印象

住四小龍或者西九通常係新興中產或者土豪
香港真正有錢佬絕大多數都係半山、薄扶林、淺水灣啦

但佢個會所好D

叻喇叻喇
寶馬山依啲垃圾蝗區黎
太cheap襯唔起你

我有錢唔會㨂寶馬山，因為樓下咩商店都冇，出入亦唔算方便 ..........屌，講完就知自己係窮L思想

呢啲喺晒山腳咁濟
山頂嗰啲先奇觀
啲南亞仔同鬼仔好撚on9
周街嗌

貧窮限制想像
對於有錢人黎講方唔方便唔係考慮因素

咁維港頌/海璇 vs 北角半山 ？
大家點睇

有錢人朋友個個有車
窮撚就算中六合彩，搬去西貢叫人上屋企=玩鳩人
個個朋友都搭巴士，不如住九龍站方便d

真心一問BMW山 定太古士成

Bmw 山

北角半山

係因為旺角真係臭同迫同污糟
細個住過九龍果邊
都好少去旺角

九龍塘傳統有錢區 >> 港島密集舊樓區
不過奧運可以行埋一邊先

奧運支那狗多到

大把有錢人（尤其係鬼佬鬼妹）住西貢同離島，始終lifestyle唔同
西方文化住downtown=窮撚/道友

都未聽過有錢人住太古城

山頂假假地有間band 1培橋，金文泰係咪都係山腳？

好似有複式，都唔平

連登仔真係好得意

早兩個月就要打北角福建佬
而家就不停吹奏北角
地靈人傑咁
你老味
記唔記得手足點比人打？
冚家剷，我住深水埗，天水圍都唔住北角呢啲冚家剷區

吹奏班撚樣
全家中肺炎

解釋下？前者同區+呎價更貴

你估奧運支那狗多
還是北角福建佬多？

所以咪話暴發戶中意住黨鐵站
始終暴發戶由細識到大既朋友都係窮撚，班frd覺得住南昌上蓋仲威過住貝沙灣

agger

因為幾十年前買平好撚多
當年黎講，知識分子中產已經買得起太古城半山
今日只買得起奧運

講身家當年既中產未必及今日住九龍站既支那人
但果種英殖時期一代傳一代既氣質，唔係暴發腥港人學得到

有market place咁點？

你咁激動做咩

點解成日都要FF太古城係有錢人，最多係中產咋，有冇一個半個富豪巨星住太古城？又細又殘又舊冇前園後園會所都好似冇有錢人區係南區（淺水灣）、乜山物山，寶馬山係其中一個

利申：太古區長大

奧運衰衰地都兩萬五一尺
你住緊十萬一尺？

海璇個位好雜加個海景唔得，個公園好多老人家。
如果要比較一定係維港頌vs北角半山，睇你要咩野。

香港不嬲都按地區分人種
港島>>>九龍
新界就算啦

樓齡差幾十年

住左港島東30年，搬左過九龍偏遠地區不知幾爽，港島東好多冇文化，路又窄，我想搬左好耐

如果係我會揀維港頌，一來夠新，二來密度低，一層好似得四伙
不過感覺一落樓附近好cheap

得寶福山得天下

所謂既巨星係馬明連登井底娃太多，太古咪同黃埔美孚一撚樣既中產區，唔明有咩好追奉

Parkview 點睇？
豪豪地，上山够離地

維港頌一落樓附近都多老牌中產屋苑同商廈，呢個location算係咁啦。
又近cwb。

東區好多廢老，沙田、西九、荃灣、青衣都好好住

連登仔應該去多d淺水灣、薄扶林、九龍塘、九肚山、寶雲道見識下咩叫有錢人咩叫中產

白建時道

但係幢野個感覺似賣比暴發戶

住Manhattan 都係？

終於有人明
東區好多舊區同廢老
真係同九龍啲舊區無分別
我寧願揀九龍塘名校區啲低密度住宅

唔係住港島都可以拎黎打飛機
尤其有班住港島公屋以為自己高尚啲既人

九肚山大把閪樓

咁多連登仔講到九龍站狗也不屌咁

究竟佢地住邊？

可能山頂睇上面條友咁招積

柴灣真係垃圾到痴線，好撚多南亞人
基本上西九一定好過東區

東區又係另一個極端
窮 廢老 有錢藍絲
乜柒都有

大量有身份証嘅蝗

全美國有幾多個downtown既質素可以同Manhattan比？

其實嚴格講，呢個位係紅香爐峰，唔係寶馬山

港島公屋=愛民之下，萬人之上

渣甸山
大劉地頭

第一次開post上熱門

都是公屋 不用分那麼細

香港人真現實

葵盛先係
葵芳唔算

住任何區嘅公屋都唔會高尚

其實雲景台個views 係咁上下
不過冇落地玻璃

本人覺得全香港最閪既地方一定有柴灣小西灣份，垃圾學校最舊公屋精神病人集中地

秒

話寶馬山地段好住就等於吹奏福建佬？
住撚左咁多年除左區選投票嗰日邵家輝個仆街call左班蝗黎種票之外都冇見過福建蝗
你又知唔知北角區今屆啲區議會係黃？好撚多手足投架叫埋佢地冚家剷啦講唔過人就咒人中肺炎

赤柱公屋係公屋之王，同d超級富豪做鄰居仲唔係萬人之上

撚係

佢應該唔屬北角地型，藍廢老住英皇道，有錢人住寶馬山一個天一個地，相方可以成世都見唔到大家

到底住赤柱公屋有咩感覺
人地咁有錢你咁窮

正如大坑同大坑半山2個價

葵青區得住盈翠/浩劫算唔錯，其他都不了
一定要錢行頭既話，荃灣點都好過葵青

望得多當左自己都係有錢人

咁多連登仔住豪宅的

愛民邨贏成條街

不知幾正，超低密度得幾層仲要無敵大海景，人影不過有個唔好地方係住赤柱唔識講英文基本生活唔到做個迫住識英文既公屋撚

咪又係搭小巴窮撚
窮撚不宜住唔方便地區

巴打你係咪住愛民啫
死都要吹捧
咪又係公屋，間屋有陣公屋味

正如喇沙書院同上水band5 喇沙一樣，外人以為都係超級名校

咪就係囉

大劉李嘉誠班人都係住赤柱個頭，勁過何文田喎

班人一定好自豪同人講自己住赤柱

寶馬山好似已經係富豪區好耐

以前識人住南山村都要話自己住九龍塘

所以咪問你地豪既定義係乜囉
比3個選擇你都唔識揀 你覺得3個都唔係咪比例子囉
小學生唔識答問題?

大劉住渣甸山㗎

傳統何文田係私樓區
何文田採石山係本土公屋區, 大陸豪宅區
連登十個住何文田公屋都話自己住何文田
佢哋眼中嘅何文田係超級豪宅區

每次經過都覺得派到呢度上世應該做左好多好多好事

我覺得何文田山道先算

以前喺嗰度翻過工，都幾多鬼佬住、應該係公司俾津貼嗰種，幾grand

真，近電梯果層，好多有錢佬先人，打橫16格買哂，值成千個

擎天半島就話姐... 奧運喎....

公屋住乜區皆下等

寶馬山雙屍案都係鬼仔黎

年齡暴露系列

真係唔知哪來的自信

90年代打到宜家？

吹咩捧，你住過新界未？
錦繡、加州、康樂園、愛民邨四揀一，一定係愛民邨

利申：住新界私樓

係
始終係有分別

太古平均好多都係千幾萬
九龍站就算最平嘅漾日居都貴過佢
都唔知啲人有咩好吹奏

講就係人都識講 但真實唔知有幾多個真係住家黎

我有康樂園單位可以放租比人再租返何文田
你愛民就一世住愛民

同港濤軒比較呢？

真心奧運西九嗰邊啲樓幾新幾豪都好
嗰陣中國柒味真係勁到頂唔順

佢地係幾過癮
仲聽過有會所=豪宅呢啲偉論
舊樓無會所所以一定唔係豪宅

連登都好撚多

幾時都唔會揀公屋
同埋點解係呢四個揀一
你份人幾風趣

何文田山道咪就係傳統真正嘅何文田

同埋買咗間公屋係人生贏家
租樓好慘
話知你租緊半山
你交幾幾千管理費我交幾百仲唔係公屋撚贏

我直頭唔理解點解買左會威啲
個走廊一層幾十間屋，大堂又係人都入得

但唔歧視真係less privileged既人

唔只連登，現實世界好多窮撚無知撚真係唔知呢個世界點運作，佢地會話銅鑼灣豪園成60幾年樓唔係有錢人住，太古城先係因爲太古城出名d聽人講既有錢人住

確診嘅瑞士花園都就嚟50年

蔡閪胡

講其他
淨係呎數 公屋好似有限定人均唔可以多過百幾呎細到咁仲有咩質素可以
憑咩笑人租私樓

果頭50年係正常

銅鑼灣豪園胡仙住緊
大劉個仔都住緊

唔係有$人住？

賽西湖花園都 over 40 年了

正常單位全部6,7000萬起跳點會唔係有錢人住
我個frd at least 10億身家以上都係住豪園
不過啲車位好撚迫

同埋佢算方便

大把人唔識
以為太古城、九龍站上蓋先係有錢人

自爆住雲景台？

依啲舊式豪宅下下2000-3000尺又實用到爆
個location又好
單位唔多少人放
唔識仲好

唔係啦我都想

追奉太古城班人就係呢d人人講就係

九龍站好多都5000萬以上，都可以叫豪宅同埋都係有錢人住，你唔好理佢香港人定大陸人
但太古城真係收收皮先

九龍上蓋有d大單位都要5000-6000萬
太古城就真係完全唔知點解會係有錢人

原來大劉仔阿婆住喺豪園
好似董慕節都係
劉鳴煒都住過

司機車賓妹落去的，有錢人有司機仲要唔止一個同有幾部車

陽明山莊

其寶太古城只係中產住 唔會同豪宅掛上關係 唔洗再吹捧喇 點比

太古城算係中產中好啲啲囉
你都知啦依家啲人住沙田第一城之類都當中產
咁比嘅話太古城就梗係好一截

啲有$區嘅公共交通工具係得賓妹搭(周日搭去中環見fd)

九龍站複式全海景直程過億
如果唔係咁多大陸人真係勁好住

仲要有人話康城係中產

揀住宅真係首要睇地段同neighborhood
舊式豪宅區一定fulfil到
有無會所gym，lobby大唔大呢啲絕對唔係考慮因素⋯

真。半山12A, 13&23....

其實依家逢住大型屋苑啲人都當中產㗎啦

頭先有個話住四小龍係有$人添
我眼都突

人哋個個有唔同club嘅membership又多社交
駛撚喺屋企個懶鬼club玩咩

中產同有錢差好遠啦
住過千萬樓已經算中產，有錢就起碼講緊住過億豪宅

我又未定到一定過億咁誇嘅

不過無住2000尺間屋無6000,7000萬就真係唔叫有$
依家嘅香港

供樓供到無錢食好野果班都叫中產笑死

啲傳統有$區其中一個大分別
係啲車位好充足 1:1 甚或多啲

果班只叫買到樓嘅打工仔囉(大美人腔)

餐餐杯面

陳寶珠都係

陳寶珠唔係住再上啲咩？好似叫億景樓

講起真係屌撚星，我出世前幾年我阿爺話太古城近海危險，後來買左南豐，當年兩度都係幾十萬我地宜家成日埋怨佢唔造福下d孫

將軍澳海天晉都可以賣到成6000萬啦
基本上過億既樓先算豪宅
垃圾地段再靚再大既屋都唔會賣到過億

驚咩？海嘯？
hahah
林鄭老豆都係住南豐喎

你同啲新嘅so called 貴樓比
算充足㗎啦

true
反而鐘意舊式屋苑通常設計方便啲無咁多花臣
不過我呢啲又窮又唔識揸車就好慘

屌 真係有錢仲住屋苑咩 而家連登仔有錢人都唔識分 住半山區/獨立屋果d設計出黎先係for有錢人住 咪撚再提太古城喇 中產黎咋

啲管理費(一尺計)無咁貴添
啲新樓貴到不合理

係，林鄭以前我隔離座但佢搬左我都未出世

咁一嘢跳到獨立屋(非村屋扮果啲，要屋地契)又好兩極嘅

南豐好細咋喎

又唔一定住屋苑式就唔有錢喎
eg 陽明山莊

係好撚細，最大都係800幾尺

細個嗰陣搬黎搬去，寶馬山花園同賽西湖都住過賽西湖真係又大又舒服

南豐個價差太古城好多咩
利申：唔識

老蕭係咪住威利閣

好似樓底唔高

咪話我宜家搬走左都好掛住南豐，風水屋黎架
譚伯同林奠未紅前都係南豐

嘩有$人都算

有車位你自然會想學車

朋友住海之戀3000幾萬單位但日日搭地鐵
佢話渣車好煩所以先買地鐵上蓋

OPUS係近年我覺得apartment中最吸引嘅

80年代頭差不多，幾十萬貨仔，我阿爺驚近水唔買

海之戀個名好核突

其實將軍澳都好多有錢人，我個ex屋企開化妝品公司又開酒店，渣渣地都有幾億身家，都係住千幾萬monterey

純粹唔想揸車
而家住果邊都係的士Uber出入

佢仲要住二期愛炫美
個名柒到笑出黎
不過而家唔少中產以上既人都鍾意住地鐵上蓋貴價樓，呎價買到貝沙灣同size單位

講海之戀就諗起爆屎渠

有級數嘅地區屋苑其實係低級過單幢
窮撚先鍾意屋苑
例如鬼佬鍾意碧荔道嗰堆多過貝沙灣
渣甸山屋仔同埋嘉雲臺嘅分別
淺水灣道呎價全部貴過陽明
陽明幾乎係係全區最平呎價

你咁講住梅道嗰班全部都唔有錢，董建華都係中產？

咁應該係佢屋企full pay買層千幾萬樓比佢
佢揀左將軍澳姐
未聽過幾億身家仲住將軍澳

渣甸山屋仔同埋嘉雲臺嘅分別好大
當年大劉包大美人都送排屋啦
但好似只送嘉雲臺比關之琳大細超

Ada仲cheap 黃埔

梅道全部都係得一座/2座
屋苑應該係講十幾20座嗰啲

清識嘢

又係啲新樓撚
可能首期唔夠之類

離遠望都覺得好正
果啲乜峰乜庭乜殿咁撚俗

其實o south尤其monterey同天晉2/3嗰邊好多人好有錢
上市公司主席又有，大陸暴發户又有，乜都有
Btw唔係應該，係直頭係

係咪義德道

寶馬山我覺得賽西湖HIGH CLASS 好多

利申:啟德荒

睇Developer嘅姐
太古樓啲名都好正常

佢係香港都有10個8個物業喎，只不過佢揀左將軍澳嚟住
的確好住喎，落樓下就有得散步，又有餐廳同bar

寶馬山花園其實都係for中產

咁你就細分緊有錢同富豪喇
住寶馬山同白加道都有好大段距離既

大坑Landmark重建嘅上林
我覺得個名好好

聽講好似係有典故添嘅

我都住過好短嘅時間

無可否認將軍澳南的確吸引到小部分有錢嘅人過去住, 不論佢係暴發戶定係大陸佬

啲鄰居質素

有錢同富豪
又真係2個級別了

愛炫美

點叫落車
好核突

將軍澳有無一樣野贏到港島豪宅區？
先唔好講濕到仆街
其他佢既優點港島豪宅都有晒

可能大家價值觀唔同
對我嚟講只有分有錢人同窮人
唔會特別覺得暴發户有咩問題，可能自己屋企都係近10年先環境好啲

實馬山
話晒都港島半山

無話有咩問題
但係mentality係好唔同
修養好唔同

我以前都係咁諗，但去monterey住過，又係朋友嘅豪園住過，瑞士花園都成日去，你俾我揀我都係會揀monterey

有錢呢回事不嬲好relative
永遠有人有錢過你
愈知得多就愈明白自己只係中產

可唔可以講下有咩咁特別

咁生活得開心
財務自由就好ok啦

唔駛下下大駛同比較

真心想知有咩咁特別

佢一路問緊奧運站

賽西湖d樓超級實用，同埋有25米泳池，細個夏天個陣每個weekend都會去游水/玩水
寶馬山花園舊樓黎講實用性一般

咪係囉

好老實間屋大到死
有$到死
唔代表會同開心成正比

近地鐵得嚟寧靜，落樓就有海邊可以散步，夜晚悶一落樓有得食嘢，飲酒，講緊幾步路就有。
附近有晒起居飲食需要嘅野，有貴有平，放假揸車去西貢行下又方便
其實睇你嚮往咩生活，如果你係中意養住幾個工人，司機，月入上千萬以上嘅咁當然唔使選擇將軍澳
但如果係普通學生哥唔係好多零用錢，屋企人買層樓俾你你一定會揀將軍澳而唔係港島啲豪宅區

個則仲唔係幾好
同埋啲歐陸式有啲佈景feel就真

馬國明好似住太古

馬國明

真，識人呀爺有錢都只係住中產屋苑，
因為啲多餘錢用來玩車，只要去到咁上下不如追求自已鐘意嘅嘢仲開心。

去到上面講果啲地段既屋係身份同家族象徵
如果要努力追求先買得起已經無意思

賽西湖屌打半個寶馬山
寶馬山花園唔係最靚年代嗰隻舊樓

同意呀，出去有車架嘛
住商場上蓋咁嘈雜，邊個要

上年夏天去過寶馬山幾次，誇張咁講基本上啲小巴係俾菲傭搭，佢哋僱主緊係坐私家車。我呢啲就緊係上架菲傭車啦

貝沙灣應該係土豪啲果種

其實一直唔明d住九龍塘既人點解唔住半山 乜景都無 隔離d人又雜

渣甸山?
高過寶馬山一級啦

巴打我可以企喺你隔離嗌

咁漢基d鬼仔幫邊邊

蕭生個女都好似係太古城

係
唔同級
覺得只比山頂淺深水灣略低一級

直頭同級啦

x2

因為半山貴好多 同就算揸車都好唔方便 中環返工另計

福建佬無有錢人？

屋企嗰堆街認同

係

屋仔

好多old Rich
林建岳吖吔老母喺度住

有錢冇品藍廢老同半山有學識個班不能雙提並論
有錢都冇人睇得起佢地

半山點會貴好多
差唔多咋喎
唔計偽九龍塘啦梗係

只會揸車去半山果間有得泊車既market place買餸

入面通常得鬼佬/abc

利申 鄰居

好撚煩 佢死都要講到成個寶馬山都係福建蝗
住係道既巴話唔見有福建蝗佢死都要拗翻生

我覺得荃灣同葵青差唔多

地理位置黎講 寶馬山 樓盤現況應該係奧運

摩天個景靚到

西半東半北半就中產，有平有貴，中半舊山頂道以上就賣鄰居，賣地位，我覺得真九龍塘就一定有錢過西半北半同渣甸山以下既東半，中半地標性嗰堆就可能差唔多實力。

寶馬山係半山貴族，英皇道住殘舊樓班人先係福建佬，狗唔搭八

寶馬山都叫豪?

其實只係早幾代有錢啫，為下一代建立身分有錯咩

住緊其中一到，好想再上多個層次

半山有學識咪又係離地藍

啲單位1400尺up
你話呢

寶馬山普通中產區，中半山先係上流社會住。

唔叫，幫襯你老母嗰D先叫豪

雲景道聖誕節最正，全部大廈都有自己嘅裝飾

好多屋村仔。
佢地平時都講D女明星狗也不屌喇。

你世界都幾細
講到住呢啲地方好似都市傳說咁

其實唔係咁多大陸人住，好多人誤會左。

上面條友講乜傳統富戶
姐係一開始咪又係暴發戶
只係時間長啲 有啲歷史咁

依家後生搵到錢都搬去新式豪宅啦
仲咁守舊
有錢過你都要比你笑鳩做有錢人既時間短 暴發戶
同係到幫啲廢老含有乜分別

咪玩啦
寶馬山入面啲人多數已經高過中產
人地有錢人圈子都唔會話寶馬山唔係豪宅
你繼續鳩噏

放過佢 井底之蛙

個細足球場都多鬼仔踢

關咩事？
我講緊好多人葡萄人。住唔起屌唔到就扮自己要求高。

唔係咩都踩就扮到上等人架大佬
你係識野一開口就知

寶馬山算係above中產
但overall唔係真係嘩嘩聲個隻
天璽都屌打佢

同天璽比冇得比啦，4,5000萬買2房，啲人有錢到錢唔係錢咁

西九龍站不了

中產區嚟講太古城算屈g 環境好舒服

港島屌打曬乜柒將軍澳康城西九龍啦

九龍站嗰堆個樓價係俾大陸人炒起
十鳩年前北角半山啲樓已經貴過九龍站

其實一路唔係講緊樓價

九龍站係貴係多有錢人，但大部分係暴發支那
香港啲傳統地段就多數住上幾代響香港已經係知識分子既家族，個氛圍唔係樓價可以解釋到

同大陸人買名牌鐘情LV一樣囉
如果你追求一聽就知貴、棟樓外型土豪味重但無class，天璽就岩晒

十幾年前九龍站連商場都未有呀大佬，你咁都攞嚟比

細聲啲 一陣又屌鳩話暴發戶
「傳統富戶」呢個字真係笑死
含廢老含到雪雪聲
呢個年代有錢人邊有分傳統定唔傳統
你生意掂啲錢就送上門架啦 咁又叫「暴發戶」？

笑死，竟然將北角山下同北角半山混為一談只能夠話，兩邊真係無得比，從來都好似有條線咁分開的

一個地區仔同一個屋苑比。點比，寶馬山上有的你有錢都無盤。

咁咪即係炒唔起，咁買嚟做乜

總有d 人唔介意支那人成身煙酒日日操你媽個b
再唔係d 港漂，肺炎都收埋個老豆老母喺度
九龍站直頭係支那整容雞二奶村添啦

真係好撚搞笑
佢哋口中啲所謂傳統富户，知識份子唔知幾多咪又係要幫啲大陸富豪/高宮含

我明你意思
但可唔可以唔好咁廢老思想咁守舊
住新式豪宅既人就一定冇內涵過住係舊地段既人？

基本上每一個有錢地段都多大陸人
有錢人有知識但奶共一樣惡頂

又咁岩我識既真係無人係靠大陸人搵食喎
啲支那富二代爭住巴結就差唔多
not to be rude but
果班人好似都幾多住九龍站上蓋

你岩，無人話過住新式豪宅既人無內涵
只不過有時買樓你要睇自住同投資囉
如果投資一定揀天璽嫁，咁多支那人識又近鳩鐵站
如果自住一定揀半山，因為地區的氛圍環境、校網、鄰居素質，呢啲你無得用錢衡量

都係個句，到你有小朋友
你想佢落街聽到操你媽個b、大型名牌商場、街市
定係背山面海藍天白雲

舊地段有錢人：會睇唔起窮人、不過表面扮到好nice
新地段大陸人：支那賤種

其實都係咁上下，為利益兩者都會奶共

洗米華都算係典型依類型樓既買家

其實咩有錢人都有既
我見都好多有錢人住西貢
好似匡湖居 , 白沙灣

上面人地買黎住，你估買黎炒？空氣好，無敵大露台維港景。

係
我住果區都多左好多，對面屋已經有
成日有人探佢地響門口講普通話好撚嘈

而家香港度度都赤化緊
半山未來廿年真係可以繼續咁正？

大家以為支那人真係個個蠢
佢地可以咁有錢唔多唔少都見過世面
佢地唔通真係唔知半山係有錢人住咩

有錢國際學校/出國/本地跨區名校 你估貪近就讀咩

暫時傳統地段仲未赤化得咁緊要
所以細聲啲 唔好比大陸人知
只要label左係有錢區佢地一定湧去住

我覺得樓會變舊
但傳統地段唔會
起碼香港依百幾年都係，
除非香港真係俾大陸食左，去到街名都要改既程度

除非死晒啫
自住開有咩好放出去
肯定冇d 新樓咁嚴重
我住嗰度都係local 同鬼佬多

最貴果啲地段佢地識但唔係個個住得起
低少少西半山薄扶林呢啲就多左好多支那

其實寶馬山宜家應該改名做tesla 山，全部都揸tesla 咁制

我覺得九龍站對支那人既吸引力係比南區/港島半山近大陸
佢地成日要返大陸所以先中意九龍站
並唔係因為佢地唔知半山係豪宅區

話就話寶馬山係豪宅區
但啲樓舊到...經過見到啲車位都一陣霉味咁

山頂已經俾大陸富豪插晒旗啦
你睇mount nicholeson, 白加道啲house

舊樓則仲實用
新樓個殼靚咋

不過有錢人會賣樓移民呢

所以我都唔想大劣人識呢區
前排有層住左個新鄰居
鬼佬加講普通話的老婆
心諗仆街了，但搭lift傾計先知係台灣人妻

我諗暫時啲支那唔會考慮半山區
佢地兩地周圍走
交通便利會係佢地首要

利申：個fd以前租寶馬山嚟住，我不過係窮撚一條

寶馬山出入冇咁方便，平日要同一堆學生排巴士/塞車，但有穿梭巴士，翻屋企都算方便。

環境嚟講真係冇得輸，海景嘅話揀啱座真係無敵，得閒落去放下狗行下山都仲得。

住戶大部分都好正常，去親會所/自修室/圖書館都冇大陸人。

要挑剔嘅係樓底低咗啲同埋會所比較細

我覺得mount nicolson啲house個價明係釣大陸佬，貴得太過份，我仲要覺得佢係假山頂

又唔可以話係假山頂，地就得咁多，要買新樓就一定係要搵新地
上面話大陸人買唔起真係得啖笑，山頂，渣甸山，甚至深水灣啲豪宅一早俾大佬人侵佔晒，香港啲發展商好多時直頭留貨俾佢哋

我覺得大陸佬只係厭舊，半山同山頂新樓都勁多大陸人。同埋香港人啲口味同喜好越嚟越似大陸人，對樓既概念都越嚟越似。

個鬼佬咁識食

有時都避無可避
我對面屋都搬左對大陸人係couple黎
鬼佬因為靜 好少聽到佢地存在
但大陸人住響到你一定知

不過的確計比例係少過九龍站好多

依廿年搵到咁多錢住豪宅，點都一定同大陸少少有生意往來
果班人似支那人都唔出奇啦

同支那人做鄰居真係好撚慘
我樓上都新搬咗個支那人
成日喺公家地方擺私人野
不同人走去日屌夜屌都冇用
最後有其他住客屌佢呢度係香港，我地香港人好守規矩
佢就開始發癲

移民未必會賣埋樓既
擺響到叫有個plan b

好想知佢擺啲咩出黎

其實我d local鄰居都係古怪架啦
唔知太得閒定咩
男女老幼都好鍾意檢查天台門防煙門有冇閂好
然後就同消防投訴
擺架車一陣入屋攞d野 轉個頭又已經有人叫popo
呢個大陸人住三樓 喺公家天台擺晾衫架
班鄰居又真係得閒到分別有五條友上去check同投訴

有錢人太得閒無野做

好多早落嚟嘅福建佬都係住寶馬山，山腳收租，第二第三代幾乎全黃，係97後新落嗰班根性好重好藍。。。
利申：第二代

幾好笑反應好快

學校網會影響樓價
如果呢五嶽變做五傑
同砲台三傑一齊組名校網
寶馬山d樓實會貴好多

你屋企人做咩㗎

做雞

算啦香港地不嬲係港島>>>>>九龍>>新界 公屋就一鳩樣啦

要搭小巴先上到山

用得帝峯皇殿呢個名 我估佢個對象都係大陸人 係大陸人先要威 乜乜宮乜乜殿啱晒佢地叫外賣都唔知點撚叫 尷尬到

司徒拔道啲樓都好舊 唔通嗰道係貧民窟？
你都戇鳩

如果一條女同你講住深水埗 另一條女同你講住西半山
唔知你有咩感覺

奧運首先已經多大陸暴發戶 後面仲要係公屋 仲要係旺角 住戶質素連中產都比唔上

係貴就貴 但係啲鄰居全部都係支那狗 後面又一堆公屋咁 有幾豪

你住奧運冇人睇得起你，半山淺水灣即刻唔同曬

臭西湖邊有公屋

所以寶馬山區議員都係藍

有錢人唔Care 服務

屌 你唔係講緊奧運咩

其實全香港都重蝗 區區都有尤其是中九龍同香港島

how about 陽明山莊?

山頂>壽臣山>嘉多理山 > All

住梅道點會唔係有錢..出名豪宅街黎 香港大把有錢人 係咪真係咁難分

我聽我啊爺講當年中左六合彩頭獎，40-50年前。我啊媽不嬲冇做野，老豆做司機

6000萬果d獨立屋黎架喇 澳南果堆樓得獨立屋先賣呢個價錢 將軍澳黎講天晉就係樓王喇

Monterey屌打天晉

咁咪變咗西半山咁

點解民主派永遠贏唔到自由黨有錢佬勝地

去過
我覺得賽西湖豪好多

第四多應該係名種狗

禮頓山 = ME dream house

豪園 my dream house

本土愛國>民主回歸

Monterey何來屌打 會德豐樓 料都差幾皮 只可以講識買唔會買佢

淨係位置都贏左天晉啦

住半山嘅人撚識Monterey

Monterey撚有人賞識，將軍澳已經賤價左

福建佬就係福建佬
唔洗吹奏

關elements咩事？豪宅區又唔係睇有咩商場喺附近

傻豬仔 係邊個教你豪宅係用嚟炒架？

公司提供

你都係食返人血饅頭，賣返$250 3M口罩罷啦

未上過寶馬山就話多福建佬
住寶馬山巴打話無你又話人要落北角買餸
人地同你講山腰雲景道有market place你話咁又點

柒就柒啦喺度死拗
咁堅持有福建佬咪自己上去睇下
搭車上寶馬山幾蚊好平咋
使唔使教埋你搭邊架小巴上去？
住上面就一定要落北角英皇道買餸？
成條港島線都有巴士去到
上山完全可以唔由英皇道上

寶馬山咁多住宅實有哭見人住架
但有咩人住又點，寶馬山根本冇聚腳點
條街都冇乜人，同山下北角完全兩個世界

btw topic講緊寶馬山傳統豪宅，入黎見到奧運同將軍澳
會唔會搞笑左啲

包華士道 獨立屋 渣甸山一定贏

睇嗰條友講嘢就知佢完全唔熟北半山
亦冇住過半山

側魚涌百福道都上到寶馬山啦
一係天后廟道上 勵德邨過去又得

話同北角一樣既肯定冇上過寶馬山囉
寶馬山環境好靜好乾淨 多外國人同abc住
個個岀入都揸靚車 連看更同工人都好有禮貌
傳統豪宅地段 奥運同將軍澳冇得比

寶馬山=Chanel/BV
九龍站=LV/Gucci

九龍站無嗰種elegant嘅味道

銅鑼灣24小時百佳側門附近有綠van直上

連登三大有錢區
奧運 何文田 將軍澳
所有post如果關於依三個地方事, 下面下面啲留言一定會係咁話有錢有錢

對我黎講都算有錢

只不過有其他區更有錢

中環灣仔搭巴士都得啦

佢根本無上過寶馬山
自己喺度FF
仲要同住客拗

所以好嘔心

太古少咗好多啦

仲有太古
上面先講緊

其實都唔明拗到咁嬲咁做咩
真係葡萄到咁？？

就算上過可能都只係一次半次

根本兩個區分隔得好清，上去半山得幾條路 行樓梯都幾百級。富澤花園一條路，炮循另一條路，明園西街同書局街盡頭都有樓梯上去

依三個區應該叫中產

反而好少叫連登仔講
跑馬地，淺水灣，中環半山山頂，九龍塘

我俾夠十二蚊佢搭49m上黎加落山

冇人講係因為冇爭議

皇仁幾時試過東區校網呀？20年前我個年代係灣仔區。唔好老吹。

一條銅鑼灣道同高士威道分隔咗東區同灣仔區

比我一定揀寶馬山

九龍塘都唔係全部貴
廣播道果度都有平樓

我唔覺得廣播道叫九龍塘
我覺得真九龍塘只限火車站後面d矮樓

真九龍塘係Waterloo Road左邊，右邊係九龍仔，山上面新開發嗰啲就

大埔寶馬山呢

個泳池點只25米

冇人講應該係冇乜連登仔住呢堆，唔知點講

係因為呢啲區冇公屋, 冇得黐衫尾

你錯了，暴發户永遠都唔會有傳統富户既心態思想遠見，佢地先唔敢住傳統富豪區，因為會比人排，你估有錢就有用？兩個級數黎

我識發達，始終都係唔及讀書人士，咁你明未，人地係講內涵(富户)

禮禮貌貌

Zuckerberg所謂new money
老豆老母都係牙醫psychiatrist
自己又入到Harvard

拎美國人既new money同支那暴發戶質素比
人地中產都有manner過佢地啦
唔好搞笑

我肯定得20-25米
以前每個禮拜游
除非依家改建左

天璽三梯五伙，個外型又似酒店，裡面下下水晶燈，個海景係望避風塘唔係維港，個景同君臨天下無得比，唔知憑咩咁貴
利申：住過五年，而家搬左低密度住得舒服好多

乜咁多有$人

全中

九龍站樓換樓，啱啱住果陣6球買800呎，果時得兩個屋苑

豪宅要商場做乜？
住山頂既人會唔會話無商場

算係大埔區貴嘅私樓 但未到悠然山同依龍級數 當然同北角嗰個無得比

依啲全部傳統豪宅區由小聽到大咁
黎到連登好似冇人識咁，好似冇人識咁

係獨立屋黎 上過佢屋企好大連埋有三個車位

我派貨去過 果度環境幾好 門口泊車都無人理

的確幾正

曾經住過奧運站
除咗交通幾方便同埋樓下有商場之外唔覺有咩咁好
鄰居質素就ok啦lift口見到會講早晨唔覺有咩大問題
不過利申我住嗰時未有咁多大陸閪

睇嗰份 599c，勁多奧運站同九龍站 case

好簡單，寶馬山基本上全部係大單位，lump sum郁啲都3000萬起標，係得富豪閣同富麗園相對差啲。

指標屋苑係賽西湖同寶馬山花園，啲單位都未算大。摩天大廈、慧雅閣、雲峰等等好多都講緊係2000呎以上嘅大單位

北半山從來比較都係同大坑、西半山比，攞九龍站同奧運呢啲講緊主打兩房嘅比真係差幾班。

樓主點會搵奧運同寶馬山比㗎⋯⋯

奧運上面最有錢果班，除大陸佬外，好多都係附近貪方便返工銀行高層

都有同東半、跑馬地比
不過同大坑半山就真係比得最多
瑞士花園個確診60歲女人就係大坑半山

齋講Hermitage
邊夠寶馬山個卡士啊

利申: 有親戚住緊都係咁話

寶馬山上面有個聖貞德教堂，彌撒會見到住附近d達官貴人，好多港英時代官員議員明星 論地價 傳統 風水 鄰居品味你唔會係奧運搵到

住喺邊都係一樣啦 鄰居都唔會識幾個點會俾人排 利申：住喺半山

寶馬山2000幾尺，奧運得一兩房
想問下大家結左婚會同屋企一齊住寶馬山，定係同老婆喺奧運住一房？
定係真係有錢到兩公婆住到過千尺寶馬山單位？
純討論勿插

識有個支那女仔fd住奧運四房包工人房 三廁 兩露台
有錢都痴撚痴

奧運 唔想同另一半屋企人住 相見好 同住難